外人上門打9你屋企人，你唔係守護對抗而係轉場走？

元朗當時吹2千人揸鐵通，有晒相有晒錄音
當時大家好清楚知道人多係上策，最安全
最後結果一個白衫都無

依家有福建佬話要黎香港打我地
我地係選擇走？
香港係我地屋企，人地上門打你屋企人
你話要”智取”，所以走？

下次吹廣東幫，潮洲幫，四川幫又取消？
點解唔係令佢地唔敢搞事，嚇走佢，而係我地走？

港島東取咩撚野消？自製白色恐怖呀？

講服我

？

先後次序問題。佢地出現見唔到示威者，而打普通市民既話，義士出去就係保護市民；佢地未打普通人義士就出黎，咁只係無用功。

敵進我退，冇必要同爛佬博命

邊個fake邊個都未知喎

哂鳩氣，藍屍靜係會cut哂黑衣人打人既片大造文章

點解唔打死班差佬？
你同叫人死守果啲鬼一9樣

又來

俾你打尻死晒班大陸佬又點
目標為本
咪由得佢地遊下車河

上次北角單野證實咗兩邊都係被人利用
兩邊都比人擺咗上枱做成內亂情況,
班福建佬只係無知被人混咗落黎, 所以大家都唔想
理佢地, 冇必要既衝突避免就可以,
我地都唔想手足無謂受傷

係咪你帶頭

無謂送頭
巴絲每一個都好重要

認同

樓主已經敗走此post, 但係又開多個post帶風向
外人上門打9你屋企人，你唔係守護對抗而係轉場走？

大陸西命賤。
無謂同佢打

唔使理班藍絲。要咁做嘅目的係唔俾自己變成一個怪物。我哋唔應該做到左膠咁樣打不還手，但亦都唔可以好似啲狗咁係人都咬。

元朗果次係無差別攻擊後發生，出師有名，我方攞盡文宣子彈

今次北角係鄉下佬落戰書挑機，直接應戰我地係唔會輸，問題係成件事變咗普通群眾打鬥，搞亂社會安寧，文宣子彈就去咗政府度

唔好用埋D鄉下佬「我要守住條村要同佢死過」嘅思維啦，你係香港人嚟嫁，食下腦，等佢先犯錯，然後再大條道理返去討伐佢

起左底 唔似3毛
想同樓主講一句：敵進我退
想再睇多次無警時份

果d福建佬落得黎既都係loser

為左佢地有咩損傷根本唔值得

我地係要事成 唔係洩憤
如果錫你春袋可以馬上普選 我可以錫到你春袋發毛

又問點
目標係點？
呢樣唔得果樣唔准咁又點？
衝又點？
你老母到時俾支那人上門姦埋又點？

目標咪5大訴求LO

搞到屋企又唔出黎帶頭, 反送中又帶咩頭？
反政府仲危險, 大家龜縮返屋企啦.
示威坐10年監tim下次反送中你帶頭？

同意

我地要好好珍惜前線手足，
唔能夠因為同鄉下佬隻揪就送頭
更唔能夠幫林鄭製造材料打飛機

樓主啊，元朗白衣拍下個膊頭就係警署走，
我地呢？被控手足又被人告暴動
到時警察清場，鄉下佬同前線一齊捉曬，
你覺得會成功告到幾多鄉下佬？

打羸左又點先
咁大個警隊係度 有人手有裝備
要人民自發去打架 打完要食埋暴動罪
唔好將警隊既責任 SPIN去勇武度
仲想道德綁架人去自殺
警隊唔做野就去罵警隊 唔係去罵勇武退縮

攞擺個老母出黎俾人姦, 仲5大訴求, 今晚送你老母去警局搵5大訴求啦

講你老母咩
上個post講完你又開個新post

家下仲信黑警?同一班人黎, 佢地打示威者都唔會打黑社會

巴打
我地唔係黑衫軍, 唔係黑社會
唔係好似班ON9 警犬咁為度氣周街打人劈友

我地食腦架

咁你仲去自殺
人地擺明車馬黑白兩隊怖重防

佢地家下咪叫黑社會打人, 有分別? 真係街坊就唔打?

咁點解唔翻啅元朗
架步又知道晒 南邊圍丫麻

精人出口，笨人出手，呢個道理都唔明？

咁仲去示威？黑警擺明打鳩示威者? 都係上網最安全

大家精人, 唔好上街啦, 出口網上反政府就ok, 共產黨都會俾我地講冧

咁出手，最好買到成隊阿爾蓋達，打到上北京攞槍指住習生叫佢唔准唔俾香港民主，仲要退位俾你做埋中國領導人。

唔去北角 = 永遠唔去示威
全世界得北角可以示威

Show Blocked User - 港豬P牌
呢個明顥3毛 唔好理佢 thanks

反正對家幾辛苦先plan到一次又要比錢
我地be water唔玩一次 浪費下對家人力物力金錢 冇壞